[秒回]放低你地心事

有咩戲好睇

哈哈 第一個問題就中我死穴

某日某月

點解係死穴

愛情劇

原本聽日睇戲

下刪500字

完

係 就快落畫

要睇快啲睇

sba

佢甩你底？

唔驚，遲d上網睇

你仲未答我

重，罰抄10次

係 宜家有少少頹

所以黎聽下大家心事

收皮啦 係都要唔開心先你激我

*黎

今日尾場 第一次冇睇軒仔演唱會

咪約過下次囉

講就易 無啦啦比人甩底係咩感覺

無感覺
除非你好在意佢

屌你 我都想無感覺

咁上心 抵你畀人甩底

總係事事不如意 以前成日哈哈大笑好多野講 呢家人大咗 靜咗

點唔上心 教下小弟

教完你都做唔到嫁啦

我都係 以前都唔信

原來真係眨下眼就幾年

有左好多經歷 個人都變得沉寂咗好多

人生苦短 不如享受下生活？

我都想唔上心
做個player

你又真係知我諗咩

唔上心就唔洗鍾意人啦屌

係咪先

遇到自己真心鍾意既人

就唔會唔上心

player要有本錢 你有無

唔係
人地有原因先甩你底你都咁上心

返學到呢家出嚟返工 同事成日問「咁靜嘅你」

雖然我啲同事個個都好好

由細到大 無咩真心知己 以前玩開嘅朋友 返工後又無晒

女又散咗

要咩本錢先....

我明白啊

想溝咩女都溝到既條件

有本錢可以唔想做

唔明你講乜

搵到錢去下旅行 放鬆下自己

你廢

我係女

點解唔正正輕輕搵個男友

因為鐘意既唔鐘意我

焗住死心啦

好sad

Gugudan點睇

係 不過無計

好驚女朋友有日唔要我

雞囉 仲問

雖然都聽過佢地啲歌

睇樣好似都唔差

好冇安全感

識貨巴打
咁有野好傾

聽開邊隊

救救我。。。

好耐冇聽韓歌 rv最好聽

咩話 韓歌都唔聽
唔通聽EDM

我迫你溝女？

聽緊 張敬軒 - Hurt So Bad

我逼你害人？

今日同佢傾番計 發現好似有人寄左好多野食比佢 唔知係咪新女呢

每日返工搭shuttle都會見到個女仔
偶爾會一齊坐
宜家日日都想見到佢
如何可以交個朋友

我逼你叫春？ 我逼佢鐘意我？

有人教我

唔好諗 唔好check住佢

搵啲野分散自己注意力

btw佢講分？

但係好尷尬。。成車人

緣分可以係自己製造

扮跌野？

屌你老未

鬧左交 大家無再搵大家 直到今日佢同我講生日快樂

幾耐。。。因咩事鬧交

既然佢搵返你同你講

就即係有放你係心啦

算啦都係 無架喇

今日仲有冇見到佢呀

好想搵番佢 同佢講我仲鐘意佢

但係佢已經定義左我係chur友

我淨係想攬下錫下佢 但冇可能了.

佢block左我 仲要將我地發生ge野同外人講.

我唔想佢比人厄 但我連搵都搵唔到佢 淨係可以vsco睇佢影d相...

有呀 其實日日都見到 不過呢排都坐我前面後面淨後唔坐隔離

即係因為你chur佢所以散左？

如果佢block埋你就放低算啦

搵都搵佢唔到真係有啲慘

去馬啦 唔係驚呀嘛

我支持你

好掛住佢 見到面會好想有身體接觸

散左冇搵返？